電影界「手足」集氣! 力推中共禁片《返校》贏香港電影金像獎!

《返校》 —— 一部在大陸被中共禁止討論的電影, 一部在香港遭多間戲院拒絕放映的電影.

但幸好有各位手足支持, 而家《返校》香港票房破1000萬, 可以名正言順稱為「香港票房猛片」, 向親共建制陣營的打壓說不！

而家《返校》剛入圍香港電影金像獎的「最佳亞洲華語電影」侯選片目. 名單其他電影包括《流浪地球》, 《我和我的祖國》等大陸票房猛片.

希望電影界「手足」集氣, 現在首先力推中共禁片《返校》獲得「最佳亞洲華語電影」提名, 再係之後既得獎投票力推《返校》奪獎.
《返校》係中共VIP禁片, 如果可以係香港電影金像獎贏得「最佳亞洲華語電影」獎項, 絕對係為香港人文化史留下光榮紀錄, 電影界「手足」亦可向香港人證明 大部分電影界人士並非奶共!

希望電影界「手足」集氣幫忙

有人可能話藝術大於一切
我既回應: 好電影都講求時間性

2004年, 南韓經典《原罪犯》和反戰電影《華氏9/11》同時角遂康城影展大獎.
最後, 評判主席Quentin Tarantino選了反戰電影 《華氏9/11》奪得最高榮譽大獎.
Quentin Tarantino解釋 : 因為《華氏9/11》非常切合2004年的時勢. 現在回看《華氏9/11》, 觀眾會覺得非常過時. 但對2004年的時勢而言, 《華氏9/11》絕對值得贏最佳電影.

“Fahrenheit 9/11.” You know what? As time has gone on, I’ve put that decision under a microscope and I still think we were right. That was a movie of the moment — “Fahrenheit 9/11” may not play the same way now as it did then, but back then it deserved everything it got.

在「最佳亞洲華語電影」侯選片目中, 我都非常鍾意《大象席地而坐》委. 但對2019年的時勢而言, 《返校》絕對值得贏「最佳亞洲華語電影」.

另外， 想舉辦「社區放映場」的朋友要留意
《返校》香港片方已在Facebook貼上以下電郵地址， 有傳是用作接受香港人申請舉辦「社區放映場」（但應要在電影落畫後才開始接受申請）
hkdetention@gmail.com

btw, 香港戲院繼續要人

戲院場次

預告片

推禁片

反暴政, 歌頌自由的電影

推

Push

樹大招風
無人屌

而且, 正如我係#2所在寫: 好電影都講求時間性
計呢點, 十年係實至名歸

幫推

已經睇咗2次

睇咗4次

捐一至兩張返校比手足睇（ua分就到期）

最好未睇過既手足
呢個星期三至星期五晚上7點青衣城交收
限青衣城UA
場次不限（當日買到既場次）
我唔會陪你睇

留tg

個blog其實係咪你寫的篇篇都post上嚟

100%唔係

依幾個月無睇過戲
得依套入戲院睇左2次

出了碟，都買返隻收藏

自推一野算